有冇人鍾意把聲好攰既女仔？？？？

咁快有負評

正

我好累呀

樓主A0

我成日都好攰

訓醒把聲

做雞做到好攰？

是 屌能倒佢醒

我唔知咩叫把聲好攰，但我發覺好多靚女把聲都好老牛聲～

唔好踢爆

唔怪得我把聲咁沉

要女仔咋

好正

都係大姐姐正D

講緊我呀

Why

溫柔啲

學下樓主平時鬧人